依家最重要嘅係大家要學識平常心面對。

今日發生嘅事基本上係一早會預計到，佢下一步會點樣做完全取決於外在因素對於內在因素。換言之香港人係乜都做唔到，所以嬲係改變唔到事實。

如果你係政治人物，我會希望你哋能夠硬正啲，繼續發聲，頂唔順可以離開，但絕對唔能夠妥協。但係如果係普通人一個，就一定要保障自己安全為首要目標，作為普通人嬲係冇撚用，所以必須學識點樣用平常心面對，絕不能夠燥動，因為一唔小心嘅話就會做烈士，你無名無聲冇人會關注你。

如果真係頂唔順嘅就唔好再睇新聞，同啲朋友打多啲機，如果唔係嘅話日日都低落根本連人都做唔到，隨時抑鬱。

所有嘢已經唔到你地決定，係辛苦架啦。而現階段一個字「忍」，大家頂住

由2019年嬲到而家
可能咁講係自私或者淡化左
但今日已經無咁嬲
生活都要繼續架

咁樣諗係咪只係會令自己好過啲

香港攬炒已經七七八八九九
之後但望香港人身分未來廿年唔受太大破壞
勇者只會愈黎愈少 做順民移民係大勢
專心返吃喝玩樂 好好過日子 支持多d香港歌香港戲劇
最黑暗既夜晚之後就係日出前既漫漫長夜

儲20年革命軍

2047就係我地約定既日子

普通人都有野可以做
將香港人意識口耳相傳
思想係殺唔死既